英格蘭贏到我直播食搞腸沙屙出黎d屎

贏撚到先講啦垃圾

關我撚事
話撚之你

英撚究竟有幾淆

準備找數啦

lm

好撚淆

完全唔驚

睇嚟都係英格蘭

Lm

好

等睇直播